[an/ios]Super Gundam Royal(7)

官網：
巴哈：
片：

官方WIKI：
官方WIKI 咩都有得睇 睇完都唔知先問啦好唔好?

lm

LM

個升格戰點玩？

估唔到仲有人玩

組隊連打

無回無大技，咁打到點先停😂
打到17唔想打，好耐先一舖

有熱源人wor

竟然無人post？

絲打你searxh另一個post
爸打開咗兩個post, sorry電話唔識貼link